夫妻錢銀問題

我朋友的情況，想睇下一般人想法。

朋友2x歲大學剛畢業同男友結婚，男大8年。
女搵1萬多啲，男嘅3萬左右。
結婚，買樓由男方比哂，但佢哋無大搞。

依家一年後，經常因爲錢而被抱怨。
男女方都返工，女嘅負責哂家務煮飯，無家用，仲要比3千供樓，佢話月月清，所以話唔供。因為99所以層樓無佢名。

但男方仲抱怨佢，話佢咩錢都唔比，又話佢懶做家務（唔係即刻做或者一星期一兩次），成日鬧交

佢其他大學同學眼中佢係賺錢買花戴....佢聽完勁嬲

我本身係ftm，同埋我c6講，佢成日話結婚後係一個家庭，男人搵錢比老婆洗係佢責任唔洗我操心。就算買樓都唔會要我比錢。

所以想問大家意見，係咪普遍都係咁定我想法唔同XD

利申：我的朋友不是我

應該比晒

咁係比三千供定無供呀，1999